有冇咩韓語學校介紹？

唔知大韓一年制韓國語專業文憑課程好唔好？
Or弘益好？
大家有冇好介紹？